台北連儂牆有警察架！！ 多謝你地！！

我岩岩經過台北連儂牆⋯
同果度D大學生傾左陣⋯
問佢驚唔驚幾個女仔係度⋯
佢地話呢度算安全⋯
因為呢度有便衣警察24小時睇住！

如果有人撕紙就會即刻通知負責人！

最後仲送左兩張明信片俾我！

係咪台大正門對出條地下通道

台灣我愛你

係呀⋯ 最後聽日咋⋯

之後會將所有Memo 搬去全台大學 遍地開花⋯

屌 個度好安全
凌晨3點打飛機都唔驚

當你見到成個連儂牆都係林鄭個樣 你就驚架啦

【913 八月十五】 金鐘悼義士